其實我好buy基督教話外星人係魔鬼扮呢個說法

等於人類唔會避忌同動物接觸，動物唔會避忌同人類接觸一樣，其實外星人早就多次同人類接觸啦，點解今時今日仲唔光明正大咁同人類接觸？？唯一解釋就係佢哋係魔鬼扮出嚟先至咁神秘，真正嘅外星人根本未有咁先進嘅科技嚟地球，魔鬼一直嘅目的一直都係扮鬼嚇人，而依家外星人嘅印象咁恐怖根本係match晒魔鬼嘅目的

我好sell
10000蚊deal?

海洋公園人扮果d 目的先係嚇人

我就覺得外來既高智慧
會衝擊人類既體系
除非人類既發展夠強大
唔係都係唔好隨便接觸天外文明

一直都接觸緊啦，只不過嗰啲外星人係魔鬼扮姐

耶教個種思維有缺憾
非此即彼
好易錯判形勢

你當你自己係邊個 無啦啦處心積慮嚇你做乜鳩

1.基督教係咁講嘅咩？
2.根據你嘅假設，如果說魔鬼係外星人，上帝都係。

基督教幾時有咁講過

唯一比人類文明層次高嘅只有神

其他都係魔鬼想引誘人類墮落

外星人撒旦魔鬼只係唔同名而已

大家要堅定信主先可以得救

魔鬼唔係外星人，係魔鬼扮外星人

唯一解釋

無1999好心重作啦屌

其實個世界邊度有咩魔鬼同外星人
自己嚇自己